機場叫英文口號呀！機場口英文口號！

各位喺機場嘅手足，諗下點解要喺機場搞集會？就係要將香港發生緊嘅事揚出去！即目標係外！國！人！

所以！
懇請大家
嗌英文口號！
嗌英文口號
嗌英文口號

我明大家叫香港加油/林鄭下台係叫得好爽，但請對準今次集會嘅目的係唱衰香港！我哋咁憤怒咁叫中文口號，外國人只會嚇怕咗唔知我哋做乜春！

記住！今次集會嘅對象係外國人！
可以播片/相俾佢哋睇！
等佢哋了解我哋點解要集會！
派旅遊警示俾遊客！

唔好再自high式叫口號！
今次對象係遊客！！！係一次好好嘅文宣機會！一定要好好利用！！

推

carry ... resign

搵人舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣

push！！！

推丫
咪鬼用廣東話口號啦。香港人點會唔知咩事
係就用英文

“Carrie Lam Step Down”應該好d

推推推推

其實都有叫英文口號但比例唔夠多...
多人啲個邊成日都叫廣東話口號

Fuck off 咪得囉

外國果啲 mother ducker suck my dick 都有啦

屌 autocorrect

文宣幫拖好嘛 係時候增加一個新裝備！會救到好多手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

你打啲英文口號出嚟好過啦

push

carrie lam,liar! step down!